屌 坐巴士隔離條衰妹冇帶bra

Sorry呃左各位咸濕仔入嚟
要屌我標題黨都冇所謂 但希望可以幫手推po 麻煩幫幫手

手足被控襲警⚠️求此影片的拍攝者🎥

編號：#EVI021
案發日期：11月2日
案發時間：10:10 - 10:15PM
案發地點：#中環 砵甸乍街18號

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall / @suqbdhdivexu
Email: fthepopo.dllm@gmail.com

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

上面係tg group 被捕支援關注組O既資料
案發時間應該係2205
成個過程係手足無故比黑警揸住架van 仔由干諾道中追趕至德輔道中與砵甸乍街交界位置(圖2 紅色箭咀)
然後有黑警就喺德輔道中(圖2 三角形位置）落車
手足跑左百零米左右
追至砵甸乍街18號門口 黑警㩒低左佢 (時間大約2210-2215)

我只目擊到部份過程
由干諾道中至德輔道中與砵甸乍街交界嘅追截過程都未能揾倒目擊證人（圖2藍色圈位置，時間大約2200-2209)
但係我印象中當時尚有5,6位同路人+ 1位記者
佢地比我更早揸住相機錄片同影相 其中一位同路人表示已send video 去星火
手足暫時只揾到我提供證據
佢想揾多啲片段去證明清白

希望各手足可以幫手share
揾到圖3 女記者同埋另外幾位同路人
等手足可以唔駛比黑警誣告

自推x1

自推x2

push

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

好好地開唔得？

推上去

推

反效果

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

開過 冇人推

好地地開根本大把人肯幫你推

標題黨

block

Push

比啲圖大家 屌唔緊要 幫手推po麻煩了

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

我推左成朝

男人黎嘅

PUSH, 睇巴

開左啦 推唔郁啊

推啊

好地地開根本冇人幫手推

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

開左啦 推左成朝 推得郁先得架

如果你想揾到圖3個 女記者，你呢個標題未必幫到你，不如你正經開過個標題直接搵個女記者吧！希望盡快搵到佢幫到手足！

「手足被控襲警⚠️求此影片的拍攝者🎥」

用呢句標題開過新post啦
原本嗰個好難明

好心就正正經經開post啦，仲有效率
大把人見呢d topic唔click入黎，反而你topic講明想要乜，相關人士睇到都知呀

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

唔用標題都可以推，而家呃人入黎人地都唔知發生咩事

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

有架 但推唔郁嗰個po

仲衰撚過post j 圖叫人幫手做問卷

標題黨一律BLOCK
拉

係
唔好灰
你再開我哋再幫你推

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

其實唔好咁啦 試左啦推左成朝都推唔郁 我地都好心灰唯有咁 只可以話對唔住

S

你呃鳩我就事小，個問題係我係個女記者就算見到你呢個post長期置頂都唔會click入黎啦，你話男記者就話啫

sorry help you push

唉乖啦
唔好再做標題黨啦
一個po屌一版都唔夠咁

我想睇lin你呃人入黎唔緊要
至少你係咪要放下j圖
等巴打們唔使打攪伯母？

幫推

仲做標題黨

非常時期用非常手法

根本直接係標題打晒關鍵字,
當日係現場或附近見到就會禁入黎
大把人一見你係標題黨,直接屌完Block完
連入面D內容分分鍾唔睇就上一頁
仲用標題黨咁呢D倒米方式
之後咪愈黎愈少人會睇到囉
推返D正常post,而唔係標題post 啦

屌你老母閪 全家生癌長命百歲 block

Btw 你個名

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

係唔會有用

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

推左成朝都推唔郁 我又可以點

圖？

V

下次唔好咁引我啦
推

好過呢個標題黨囉,我就見一個block一個
而家個個入黎係屌標題黨咁解,而唔係幫你尋人
你推標題黨,不如推返D正常尋人Post好過

Thx巴打

標題黨無用，咪又係完全封鎖

up

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

對唔住

Blocked

幫你推

咁多cm,後入既都g咩事

blocked

推呀

Tui

應該屌你係仆街仔定咸濕仔 手足都唔撚幫 屌你啦

試下搵Tg幫手 eg被捕grp

搵過了

多謝你

又係你呢啲離地撚
成日講到開正經post上熱門好易咁，仲要懶係醒咁不推文

重要野 推

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

例子

thx巴打
都係tg揾左成個月 屌 依家巳經冇乜時間

標題黨 拉
(已推樓主所講既po)

唔拉 但係都要屌撚柒你
正正經經諗個清楚標題唔撚得嘅

講撚到口臭標題黨點解垃撚圾冇撚用都仲有人為推而開

我屌你老母

點都好 多謝你

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

自己睇

屌

咸濕就認啦屌

我認阿 有咩問題

認完入去幫手推呀靚仔

「尋片、路人、女記者」11月2日 中環砵甸乍街 18號

睇個標題都估到係標題黨
㩒入黎係唔想再有呢個風氣

屌你咩標題黨，我就唔簽

幫其他巴打推

！最後今日！
德國聯署
仲差2萬幾人！

標題黨此風不可長

簽乜野p牌仔
搵緊片同人呀 簽

又block多個標題黨 樓主全家過唔到2019

bye

點離地？ 好好開先幫到你放tg fb

teoi

而家問題係個個po標題都係假就影響晒討論既質素
你個正經po有用 人地個正經po就無用？
咁點解你要用呢啲方法推？
以後成個連登啲標題都亂晒龍啦咁

割

新年流流洗唔洗咁撚樣啊 正正經經開po冇人推啊嘛
最多鳩我標題黨 咪又係依啲標題先引到你入嚟 洗唔洗咁撚毒啊 幫下手足攞撚左你條命？

係係係
但無可否認既係連登係多咸濕仔
開呢個Post即時睇到你地啲反應啦係咪？

拉

標題黨都算
呢個標題已經比第二個標題黨用過

咩咸濕仔 ..
3個月前我或者信
而家見到個標題未入黎已經成肚火

一睇標題就知樓主係膠化時事台嘅雞蟲，入嚟負皮

推 其實呢 刑事舉證責任在於控方
打到上去佢無實際證據可以話佢屈你
警狗當然唔係人證喇

tui !!

唔緊要 你地屌啦 幫到手足點都得

咁唔通到時控方有證據
辨方係到On99啞左咁咩都要搵下架

連登仔會好地地推正經post我地就唔會入黎依個post就上唔到熱門啦

咪就係屌
咸濕仔咪認
利申 我都係

推推推

pi

PUSH

死標題黨，見在係手足有難先推

依家唔好屌住，推左先，到光復之後再清算呢班標題黨

有圖就幫你推下

好人一生平安

知唔撚知清楚2個字點解

有幾撚唔清楚呀又
你中文1咋下話？

最基本最重要嗰樣手足被控求片都唔撚擺落標題
你同我講清楚? 而家邊撚個中文1?
重要嘢唔撚擺標題，跟住賴個post推唔起做標題黨唔撚抵屌?

唉。。。好啦

低質post

正評引伏

拉低汁 post

BLOCKED 標題狗~

今日我心情好，否則我去盡市民責任幫popo手，搵街坊去指證你啊！
屌你老母

推左先

女記者好重要

推

一拉再拉

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

昆9我！
抵撚死囉咪，犯法就去坐監啦

照推

Push push push

ok I acknowledge that I am a horny bastard
push lol

其實你係咪當事人代表律師?點解要俾你
你有冇律師聯絡方法?

光復香港 時代革命

推吖

真

樓豬你個仆街仔 幫推

除住褲幫你手推

已經變到要被告證明自己清白

曱甴平

你有片？

推！！！！！！

🥩

你咁樣標題黨真係反效果
入黎既只有咸濕仔
真心會幫人既又唔會入黎

之前11月12月頭左右已經有人屌過標題黨
對長遠運動發展唔健康
利申 咸濕仔

下次唔好咁既標題

個咀唔得

我唔介意你呃我入黎
但我都想真係有番張似樣D嘅圖

第一唔喺巴士
第2仲要有戴bra
同標題完全不符

呢個唔推唔得

屌你老母
推

你好嘢...

推

唔洗標題黨
依dpost我地一定會推爆

屌你老母

有冇多d圖

嘩條女淫撚到 推

Pushh

點證明你唔係黑警拎片

你係在場人士？

賤格

你Pm是但一條友佢地都會比保釋紙同身分證你睇
相反 如果你係警引我地比啲資料你
你又點證明你有片？

tui

me like jo
and push jo
save human!

b

Pish

仆街冚家剷

推畀更多人睇

推呀！

推更多人睇

正評 幫推

幫推呀
有冇人影到呀

標題黨屌你老母

推啦

pushhhhh

單機啦你老母

pish

721 831 101 1111 1112

因為你標題on9
所以我唔會幫你推亦唔會幫你share
你繼續整啲on9標題啦下

入嚟就係睇呢啲！ 推

連登古董

幫推！

幫推

請嗰位記者幫手

我唔屌！直接block

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

推
推
推

推推

推 救人

正經事都唔用正禁題。。

想問下個女記者回覆咗未？

黑警打鑊你呢啲社會垃圾就啱

簽你老母

兩點維園見
不打尖
請早到
blackbloc

有圖有牌

Help pish

推!!

屌你老母又標題撚

柒咗再推

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

推 垃圾司法
黑社會恐怖份子仲做到證人

Pushhh

推呀，呃多啲人入黎比片

港難當前唔怪你
屌左先

推

建議開多個正常標題

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

祝樓主早日同popo一齊死全家

推呀！！！

未

多謝

希望有人有

又block一件

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

標題黨

Ok

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

求片

你正正經經開過個標題可能仲多人入黎幫你推

屌樓主老母垃圾標題 拉

推！

推及屌

Ok 負評下一頁 同埋 希望呢場運動失敗告終

屌住幫你推

推

手足一定要幫

咸濕仔推！

維園見

P

無 不過幫你推